[Android] 宜家想換電話, 換邊部好?

唔要iphone
唔要大陸機
唔要shamesung

主要會用嚟影相同拍片. 唔打機

v20

pixel

未有行貨
水貨炒到好貴喎...同埋好似影相會有問題?

pixel, xz, v20
v20 d 相有d 白平衡問題,但拍片有手動
sony 油畫但拍片好定
pixel 冇咩要挑但好撚貴

sony
影相手動較快門

大把機有啦

one plus 3T?
用應該ok
不過相機唔知得唔得，好似一般貨色

冇人提htc10
真係想翻身都難

大陸機

Sony XZ

等s835 啦

HTC 10

咩機嚟?

Snapdragon 835 處理器

htc 10

無問題，利申xl128用家

都話唔要三星

你邊度見三星幾個字

htc11都得啦

Snapdragon唔係三星出
lg都係用佢

Snapdragon差唔多全部android都用佢
唔關三叔事

htc10 唔會後悔

點解?